換美金有人話傻仔，咁買英鎊，買歐羅呢？

港紙peg美金，但係息差關係，港元keep住強，但係其實hibor而家係keep住係咁跌，如果hibor無咁高，可能就會轉弱。。。

另外其實買美金不是重點，賣港元才是重點。
大家可以考慮下buy GBP, Eur，或其他ccy，如果係對港元無信心

買GBP, EUR 仲On 居。

點解呢？
港紙而家根本根住美金跌

想保值又唔想有風險點解唔買金?

點解買金叫無風險？

點解買美金係傻仔 買完拎去買美股
你keep港紙仲傻

當然用港紙買金都係得，唔係hold HKD asset

唔會價值歸0，供應有限。

都係沽HKD, it's okay la

唔該樓主自己睇下財經新聞
睇下全世界邊幾個國家印緊銀紙……
咁你就會知應該買咩貨幣

磅幾時跌

JPY

講返，我個人account係沽空緊美元同港幣，持有緊英鎊、紐紙、加紙。

買美股同沽空美元冇衝突，好多連登仔都唔識

應該係買咩呢？

用美金買美股，姐係已經沽緊美元

我晌樓下買串魚蛋食，係咪沽空緊港元？

GBP唔係前個排都仲有9.5, 9.6
再早D有9.3, 9.4
係呢2日先9.8, 9.9
似你走漏眼喎

澳紙點睇